htc u11 vs Huawei p10+ 求指點

主要睇影相同舊電cum唔cum
唔理國唔國產機呢點既話 邊部好？
求意見

P10+ 好用
大陸同事借我禁過咁部
好流暢

影相U11贏。買左P10俾家人，出相雜訊偏多

打手又出沒

台灣VS大陸

華為獨有技術乜乜乜果個打手仲未出現

呢條友成日開假膠Post，但留言個陣就變五毛

果條利雲陷家剷，見撚到佢同屎為就作嘔，同屎米一樣咁低賤

一定係 HTC U11.
Huawei 真係好多打手..

唔講其他
Qualcomm VS Kirin

但htc d 電好似好伏？

一間公司越做越蹋，一間越做越勁，自己諗喇

u11核電
用835嘅機大部分都核電
sot5h+

支共逼高通輸出科技比支企，又有專利技術保護。 邊有得鬥。

咪臭係，咁你揀咩呀

960個GPU仲係舊時代產物

隨著中國政府持續發展無人機，美國科技巨頭高通(Qualcomm)正在伸出援手。在人工智慧、移動技術和超級計算機領域也一樣。高通還支持中國發展大型跨國品牌的「走出去」策略，大力幫助華為等中國企業進入海外市場。

高通正在為北京打造自己的科技超級巨頭這個總體規劃提供資金、專業技術和工程製造方面的幫助。

大型美國企業極力保護自己的知識產權和商業祕密，害怕被競爭對手佔了上風。但它們在中國幾乎別無選擇。對此，華盛頓正在警惕地觀察著。

為了獲准進入中國市場，美國公司被迫轉讓技術、成立合資企業、下調價格和援助中國本土企業。這些行動構成了中國國家主席習近平的宏偉計劃的基礎。該計劃意在確保中國的企業、軍隊和政府主導人工智慧和半導體等核心技術領域。

note 都做到啦 講出黎柒

HTC啦 唯一一間係令我覺得有誠意嘅手機牌子
利申 對上4部都HTC 非打手

起佢底就知佢係支那人

打手又出黎抹黑
leica 都只係貼錢買嘅名，唔係佢出嘅鏡。
個leica其實又係三叔味精。

另外，佢都只係講note系列郁係旗艦spec大電。

你隻打手仲想抹黑其他人。